入黎講下你初戀

初戀係中四 話細唔細話大唔大
但個陣都仲on99咁 條條fing
第一次拍拖咩都唔識
淨係識wtsapp瘋狂sd心心比條女
簡簡單單互相flirt下又過一日
就係因為咁 條女覺得我唔識拍拖
口花花咁 比唔到安全感佢
我個陣諗野又on99 思想唔成熟
唔知點應對好 就無疾而終左

後來拍過幾次拖 慢慢學識點為之拍拖
點為之對個女仔好
但已經冇左個種好緬典既感覺
突然間好掛住初戀
好想比佢睇下宜家改變左既我
重新再黎多次

錯的時間 對的人

覺得初戀唔係自己嘅初戀
當時咁啱身邊人拍晒拖佢又咁啱鐘意我
自己又想試下拍拖先同左佢一齊
最後拍左兩個月同佢講冇feel 分左手
個人認為第二次算得上係自己嘅初戀
真係因為鍾意佢而一齊

初戀 = 第一個女朋友 = 第一次比左佢 = 第一個老婆

沒有

咩係初戀

唔係好記得

大概拍咗半年拖就比伯母收咗皮

未有

初戀點解唔諗清楚先一齊

睇黎巴打好專一長情

巴打好遲初戀？

有啲不堪回首 但不得不承認有半點懷念

第一個

現任

六七年前左右